聽日開始 我希望大家跳閘時可以嗌一聲光復香港

鼓勵其他唔夠膽既手足一齊跳

其實你跳左閘已經比左好大勇氣d手足，你叫出黎咪ja係引dp opo同黨鐵d人黎

借位宣傳
依家twitter上面勁多人比777呃左，係到恭喜我地抗爭勝利，國際線就黎比777打殘啦！！快d上twitter打國際線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
(淨係識thanks for your support都可以入黎幫手retweet架,大量高汁tweet任你re)
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

入去幫手推一推post keep住係熱門，等多d人知道依家問題幾嚴重
[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

咁撚楊？

屌你老母一步一步嚟啦
跟本好多人都未肯跳

嗌完嚇到隔離即刻唔敢跳

咪on9
咁樣引d 黨鐵職員同狗過黎

Po埋上ig再tag黨鐵好唔好？